# Partage de rituels

Application web pour créer et partager des petits exercices "rituel de début de cours"

Fait avec Masonite, Typst, ...

## Pour l'installation

Il faut créer un environnement virtuel Python dans lequel on install masonite (et attrs) 

Le programme Typst doit être accessible
